大陸版國民教育，厲害了我的國！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

曲定直？